一人N個建議/應有心態

1. 琴日有個post話預左要5年/10 年甚至一世黎爭取。十分同意，要謹記每一分付出都唔會白費
2. 唔好被短暫挫折感到失敗，更唔好被短暫勝利沖昏頭腦
3. 割蓆好易，爭取多個隊友好難。身邊總有好多豬/藍屍甚至係狗令你好想車巴佢。嘗試唔好放棄佢地。
4. 要說服佢地，唔能夠灌輸你所以知既野俾佢地。鼓勵佢地求真自己搵答案。
5. 心理學有種叫 motivational interviewing。研究發現，當個案說越多change talk，他接下來越會在行為上有實質的改變。而當你愈confront/說服佢，反而更容易引導sustain talk。(實際情況有時真係好難) 可參考
6. 由屋企做起，推至工作/屋苑/區。我覺得文宣可以自發自己屋苑去繼續，黎緊11月就區議會選舉。
7. 不論P牌與否，謹記思考同求真。出左錯或者假新聞真係會影響中立人觀感/甚至畀位高智慧藍絲入/利用。 (水刮個次真係見到好多隊友屌反轉頭)
8. 注意回音室效應，情緒主導都幫唔到件事
8. 從來都冇嬴過...就算最後真係爭取到都填唔番3條人命。所以我地更加要努力

利申: 多年cd rom 第一次開post

不分割，和理非要包容同尊重前線既決定，始終佢地都犧牲緊好多野去幫我地守護香港

推一推